今次移民潮保守估計會令香港有以千億計資金外流，到底對香港做成咩影響？

數就咁計
英國估計最終有20萬香港人移民
當平均一人帶100萬去英國
咁即係二千億
有冇高手分析對香港有咩影響？

內地印番十萬億落香港買樓，無事

賣左間屋都800萬啦一百萬

平均呢個字真係好正
我帶左10萬過英國
但我同+x平均帶左500億過英國

老豆老母平均一人一粒睪丸

林鄭話, D人之後見香港好景, 就會回流

佢覺得無問題, 無所謂

咩叫保守估計

再唔走就集中營架啦

97移民潮後真係好多人回流
嗰陣d人見社會冇咁對立冇被赤化
但依家有國安法根本同當年完全兩回事

仲被西方國家制裁

以林鄭既智力, 佢係唔會明白

最醒係佢一早撤走
嗰陣香港仲天下太平

當你一屋有4個人 賣左唯一一層樓 唔用平均有200萬用咩嚟講

趁天下太平時, 才能賣得好價

當恐慌開始時, 就難賣到好價...

剩係大灣區挑堆有錢佬落黎做腥港人已經冚突香港人條數喇
根本大陸由頭到尾都唔認同香港人既核心價值
係佢地心目中我地只係一條靠佢養又咬返佢既蛆蟲
佢要做莊向全世界駛橫手
用錢撻鳩到全世界收口
咪睇下佢支爆先定全世界跪佢先囉

97前後，歐美重有白人精英主義，所以好多人會回流香港。

到今日，歐美已經冇乜種類岐視，而且港共對土生土長香港人迫害更大鑊，應該唔會再有人回流。

19 之前，香港被認為係西方世界一份子，中共個「養仔」
19 年之後，香港已經唔係西方世界嘅一份子，更加成為咗中共眼中嘅反骨仔，令到自己塊面R爛哂。

以前係窗口，依家係短板，講到好撚白嘅喇。

回流搵錢？番深圳啦⋯⋯

先唔講係咪供晒，每個家庭每個人都有一層樓？

移民還移民，資金流走還資金流走，兩回事黎

你10萬夠移民到英國?
係咪覺得自己好醒?

淨係有小朋友嘅都一半家庭走啦 唔想下一代變小粉紅

藍屍過完去坐完移民監之後咪返黎香港繼續賣港

然後回流果班絕大多數係藍屍

所以宜家仲上車買樓果班唔知咩心態
買大西北樓簡直係on9

呢個時勢我寧願返大灣區買樓

冇影響，股市同樓價都會繼續升

樓市升，完

英國空手入白刃，二千億(其實唔止)資產由港資變成英資，再加幾十萬人往後幾十年稅款，港府要搵大陸人填氹，不過一國一制下香港已無誘因，難度較大

推 Luke de Pulord: 香港人玩twitter打國際線真係有用 - 分享自 LIHKG 討論區

我公司都有個老女人咁講

無錯 大陸d有錢佬之前落黎香港係因為香港可以避開比大陸共產既風險。

易家連呢個因素都無埋，仲點會吸引到大陸有錢佬黎香港填氹。

派曬d窮閪小粉紅落黎同香港人搶政府資源就會

可能移民嗰啲好多都冇樓 有樓都未供曬 都好合理啫

你覺得對英國嚟講二千億好多？

暫時仲有個隱藏誘因
揸廁所板可以移民加拿大同澳洲
澳洲加拿大唔背景審查，之後就會益晒支那蝗同紅n代

仲未醒
仲覺得香港照舊

2000億係槓桿前既數

英國同香港取消咗移犯條件，如果賣完樓舊錢，唔再供銀行，拎埋舊錢去英國，銀行係咪無符，特別係中資銀行？

基本法再教育營

大細加埋，一人三百萬差唔多

啲人未走，資金都先離岸啦

係 大把人申請多幾張信用卡去碌爆佢再走數
97移民潮都有人咁做而多咗幾十萬使 以前冇人講

其實唔止。
另外英國幫香港人，不光是為錢。
反而香港資金，稅收，及人才流失，對香港更有長遠影響

要賣英英資死(例如怡和太古)

英國收留香港人真係唔係為左錢
就算我當你香港人帶到一萬億畀英國
都唔夠英國一年財政支出

走得嘅父母都係有返咁上下錢，冇嘅真係唔知點算

真，依啲嘢估唔到

房屋台>冇影響，走得既都係窮撚冇樓冇家庭

已經變咗中共殭屍

佢唔係平民嘛，佢接觸層面唔同我哋

啲人會話剛需

如果有仔女嘅都冇計喇，除非有心將佢哋變成粉紅

如果咁，咁應該一大批走去支國啦 支國都好好景㗎，之前啲後生都去飲喜茶食海底撈 但係點解唔長居？

政治以外嘅層面都會影響到，時間問題

人均移民賣樓都唔止一百萬啦

到時全場紅, D 藍屍 冇價值喇

一兩年前都已經講走資，連登都有post, 十萬都冇都走到

果陣主要係買個保險
仲有08年都仲係hi 我是中國人
習大大上台後 加速赤化

冇錢嗰啲應該冇咁易走

唔賣都放租。如果租盤多咗，咁可能都會跌啲，但跌幾多就唔知喇...

啲人覺得已經再冇security

一家四口
幾百萬到一千萬資產
除返開每人百零二百萬
差唔多

香港一半以上人公屋

希望外國瓜分香港人
等大陸喱人又冇錢又冇

講緊走果廿萬人
拉9埋一半人住公屋jm9

又真係幾多

買樓未供完張契係銀行度，唔set off條數贖契點拎錢走

香港貧富懸殊好嚴重，有錢嗰啲真係幾有錢，就算一般般嗰啲都唔惹少，求其一個家庭起碼百萬儲蓄都唔出奇，重未計樓

睇下啲眾籌就知香港人啲財力真係非同小可

做乜鳩，人哋都話平均囉。
講緊對香港經濟嘅影響到你沖出嚟話自己帶十萬想表達啲乜嘢？

點解走果20萬就有樓？
咩理論？

有錢係9成因為樓升價

對英國嚟講好少，一個月支出都未必夠

九七走個班依家好L多係藍屍

黃大仙?

8964後移民潮發生咩事
港股同樓爆升

嗰陣啲樓升好似係因為支那限制英國政府每年只可以賣一定數量嘅地

16年走個陣帶走左幾百萬澳紙。

買左間220萬既house 兩間80幾萬兩房 一日50幾萬兩房。

仲有200萬既cash 。

香港澳門既樓繼續放租，有d就父母住。

我諗正常中產都同我差不多。就算冇 錢個d最少都應該帶200-300萬走先穩陣。